幾時再搞大罷工？？

但要比8.5 更大規模的
可參考長榮罷工規模

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

輸了輸了